爭取連仔開個APPLE台!!!!!!

其實真係好需要
班盲粉乜 AN POST都衝入黎 鳩叫~

3星 狗也不屌
小米華為大陸機 狗也不屌
SONY 系統差ZX2樣柒 狗也不屌
LG用1年就 LAG爆 狗也不屌
HTC 乜仲未收皮咩 狗也不屌

實情係因為佢地咁諗野

以下係APPLE狗既邏輯

見到APPLE 龍汁四射
APPLE變慢 用家問題
APPLEM字額 睇下就慣
APPLE唔用指紋 FACEID先係人類最好解鎖方法(禁一下再用FACE解鎖)(指紋:禁一下同時解鎖)
APPLE爆炸 用家問題
APPLEOLED壞MON用家問題

所有用得唔好 系統唔方便都只會係其他用家問題
最重要係個系統十年如一日 ICLOUD用兩用就爆位 要課金

但係~都唔係最主要問題,因為如果有乜問題都係個別用家問題
結論買黎打飛機好抵!!!!!

最好笑明明IP8同IPX都係2017機但就笑鳩IP8係考古

如果連仔仲唔分台既~手機台一日都唔會有正常討論

應該係an狗去黑洞開po
諗下點解有有連登先啦

你估呢度係HKEPC咩

P20/P20 PRO有得訂啦~4月13號拎機

個垃圾華為打手樓豬終於要為P20/P20 pro狙擊apple ,下個到三叔嫁啦

我兩個系統都有用
真係無ios就無連登
班qn狗應該死返去高登

an狗

an狗玻璃心

An機根本冇討論價值

正評多 留言既都係apple dog

叫人入去睇你點比我屌柒

入面你比人屌多啵，邊有人屌過我，對號入座啦傻鳩

洗唔洗諗下點解會有手機出現

條華為打手想拉曬成個An營落水姐

唔好中佢計

明明係佢隻國產機不得人心

難甩國安疑慮，華為手機慘遭best buy停賣

［又你呀陳生］華為P20被踢爆用單反相行騙失敗慘遭割席

［你班仆街...]華為P20發佈會又爆造假！

你咁踢爆佢人地失業嫁啦

不如搵人另起爐灶整過第二個IOS only 既iHKG 岀黎好過，根本本身搵連尼住整到個iHKG鬼五馬六咁仲要收留埋d android難民就係一個錯誤

HKEPC嘅經驗話我知分台係冇撚用

但唔同喎，連登有完全封鎖，見五毛/打手可以自己封，踩場嘅咪由佢單機囉；

果邊就連版主本身都有做打手，仲要等佢做嘢？當然冇用啦

其實睇番個id號碼就已經知邊D係an狗難民
頭2萬個我都信係ios既人
利申：兩個os都有用

開個廣告台俾你班煩膠打手入去叫春仲實際啦

discuz化

到時會變咗做內鬥，唔通又叫連囝去開samsung台、華為台咩

我建議開個【弱智台】 日日係度嘈用an/ios唔係弱智係咩